睇黎TVB開拍譚仔風暴不遠矣

馬明

譚仔元腩賣線
咪道始終不變

好親切

咁三哥呢？